{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020732",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오이도 씨하이 호텔"
    },
    "text": "当宿は、烏耳島地域で最も優れた施設を提供するホテルの一つとして評価されています。 計29室の客室を保有しており、案内支援言語は韓国語です。 代表的な客室のイメージをお見せし、それぞれオーシャンビューが備わっているドゥチャン部屋と一つチャン部屋があります。 すべての客室はパソコンなしでテレビ互換の問題でパソコンがありません。 スタンダードとスイートの客室の大きさは同じですが、階高の差があります。 週末と祝日には18時から入室可能で、駐車場は地上に20台の車両を駐車できます。 最大のメリットは、清潔な設備と海のビューを備えた客室、親切なスタッフ、無料のサービスです。 しかし、シャワー時に水が大きく出る音がすることがあり、掃除状態と古い匂いが不便になることがあります。 でも、全般的に気持ちよく滞在できる場所としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "当宿"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "29室"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語"
        },
        {
            "question": "どの客室にオーシャンビューが備わっていますか？",
            "answer": "ドゥチャン部屋と一つチャン部屋"
        },
        {
            "question": "パソコンはありますか？",
            "answer": "パソコンはありません"
        },
        {
            "question": "客室の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "スタンダードとスイートの客室の大きさは同じです"
        },
        {
            "question": "週末と祝日に入室することは何時から可能ですか？",
            "answer": "18時から"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "20台"
        },
        {
            "question": "最大のメリットは何ですか？",
            "answer": "清潔な設備と海のビューを備えた客室、親切なスタッフ、無料のサービス"
        },
        {
            "question": "シャワー時にどのような音がしますか？",
            "answer": "水が大きく出る音がすることがあります"
        },
        {
            "question": "どのような不便がありますか？",
            "answer": "掃除状態と古い匂いが不便になることがあります"
        },
        {
            "question": "全般的な評価はどうですか？",
            "answer": "全般的に気持ちよく滞在できる場所としておすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 253
    }
}